NBA波衫撚請入

呢排係咁想搵呢兩件final Jimmy波衫
呢兩件名係下係咪無得賣

直上gu